依家香港管治連common sense都無

九巴尋晚已經話攪唔惦
火車又話攪唔到
一街都係樹
你諗都諗到今朝一定係大混亂
呢D 已經唔係咩管治技巧, 直頭係常識
而政府就係叫你早D出門口

比我特首好過.

搵個八達通唔識do
廁紙唔識買
俾500蚊大陸乞衣當做show既人做特首
係咁上下啦 況且你有得揀咩？
假普選就會變成一舊垃圾同一舊屎俾你選

大話精

唔係無common sense
係擺明當香港人係狗

common sense係唔需要理d惡唔得出咩樣既香港人
既然d人迫都只係嘈幾句，市照開到無問題呀

特首鬼知咩

我哋呀特首大人係連八達通都唔識用嘅人士呀

佢哋對社會現況係睇01同大公文匯 仲有TBB

個個都吹奏緊香港無事喎

林鄭佢撚知立立亂丫

我唔明

點解你哋重會對一個負責將庫房搬去中國，只為他人傀儡嘅港支政府會有期望

有冇一種可能就係，其實佢乜都知，但佢又唔咁得罪商界，星期一等大家嘈兩嘢，唔會問責而且佢又唔洗落台，如果市民企硬到停工都係市民vs商界，咁樣講，政府真係唔做嘢最好⋯⋯所以佢唔係冇common sense，係冇魄力冇腰骨去企個立場，不作為

咁就差唔多

所以香港需要真左翼嘅工人階級政黨,推翻呢個萬惡嘅資本主義政府！

冧樹仲叫人出街咪仲難善後, 呢D 咪又係COMMON SENSE

上次係隻狼，今次係隻豬
邊樣好d

人地common sense 你係班港豬惡得出咩樣呀，乖乖地返士交稅啦